今日林鄭呢個妝，後生廿年，令人暇想

最美的特首，可惜成朝聽到有鼻水聲，又沒得用厠紙抹去，忍得好辛苦，我見尤憐

樓豬射左未?

果條鼻涕爭D流出，此女子竟然硬生生索回，如此堅強女子，世間小有，林生有福了

真心，今日林鄭真係好靚女

真係好似蜥蜴人. 人既眼根本唔可能咁郁法.

下？